[次序正確版本] ONEPIECE 海賊王 ワンピース 972中文 滾油熱湯奈我何，千熬百煮滋味多

點解？

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！ ⁠

御田真男人!!

lm再睇

好詩

御田劇透埋凱多會打輸

御田真男人 死都仲係咁型 路飛你可唔可以生生性性型返次比我睇啊 兩年後無型過

九個家臣喊撚到咁嘅樣，點會係25仔
我就唔信佢地係25

御田＝endgame既ironman 唯有佢赴死先會有好結局

御田

型

到底邊個係25仔個個都咁忠誠 點會係25仔

老太婆

御田好撚正

御田打凱多果時變桃之助果個仆街

唔係指豹老大老婆？

我突然明你講咩
但我覺得凱多因為自己贏係偷襲所以先咁講
唔係做咩話所以將佢殺左咁

黑社會大佬個老婆？

諗落你嗰個似d

有得唔輸？

應該係辭世句

呢種宿命論真係

佢係咪響oneprice知道左未來
時夫人-時時果實-未來
即係會有時時果實-過去

竟然係被槍殺。。

期待骨仔招喚御田既靈魂

估唔到新世界角色仲會比槍殺到

主角御田世界第一

應該唔開槍都死硬話個肉體已經死咗

白鬍子其實都係比槍打死

推呢個

有冇人計過御田信左大蛇幾多鑊，又俾大蛇撚左幾多鑊？

凱多死全家
咁想求公平 殺左個阿婆
而家你一個鐘後又唔放人?

好正啊御田

二五仔確認

confirmed
路飛會打柒凱多
成功縣紅最高4 王

咁個兩把刀未好尷尬

唔通laugh tale 其實係好似matrix電視房咁睇緊成個世界過去將來

勘十郎冇講過嘢

“歷史”文本嘛

真係好好奇會咩時機去到laugh tale
照計要去完先大戰爭

今場應該打完唔會了結任何一個四皇 會拖尾走去第度 拉怪拉到齊人打大戰爭

今次鋪排曬都唔了結一個四皇
咪變左最後大戰爭草草完場
今集ko big mom
下集ko 凱多
成件事仲兒戲奇怪

雷藏啦 間接講左 放心去死啦

可唔可以轉御田做主角
一樣都係豪邁
路飛個隻係on9型豪邁

殺個阿婆唔係指 豹老大個老婆??

閱讀理解0分?

有冇分析師講下殺左果個到底係邊個

御田大人

唔係，講緊佢偷襲禦田果一下，
佢道歉，而且殺左個變面阿婆

所以禦田先講要佢變強D（唔洗再出陰招）

可能怕有人嘈，作者今鋪已經算係講到明
禦田一定勁過凱多。

變桃之助個阿婆

應該係咁

四皇 - 御田

最尾個奸笑係咩人

唔係御田咩
油底果度

but御田真男人，死都死得型個人

大蛇應該點死法大家先覺得ok

俾桃之助斬死

走啦屌你老母警犬個個po都r水吹

送信比阿時個位咁似丑三...

希望zoro斬鳩大蛇6個頭,最後由御田兩個仔女每人一個

死得好慘

幾百度滾油唔死
一槍就死

由佐鳥就一直想帶出有個25仔存在，但呢9個真係點睇都唔似

御田=2年前路飛

呢頁好正

作者要寫死御田，無辦法

油都唔怕，怕中槍死

小忍係鬼

睇到咸能左
錦衛門

已經熟晒，唔開槍都死

御田根本就係現代既左膠

唔好再捉鬼喇!!!佢地冇一個係二五仔，只係大蛇果邊有位能力者可以睇到佢地計劃渣!!!

犬決

睇到起哂雞皮

今集好多正位
好中意吟詩個段

御田真主角

上集死撐話凱多唔係渣過御田嘅人去哂邊

今集正喎

凱多係殺左模仿果實個老太婆
覺得勝之不武
老實講 凱多雖然中左一刀
但真係未必輸

想知御田段辭世句日文係咩

港🐷覺醒了

如果係豹老太 就為打破承諾道歉

如果模仿老太 係為咩道歉？唔關凱多事

明知對面會反口又捱足1個鐘都唔知做乜9

但佢又話凱多死板
如果殺豹老太 就自己打破諾言 唔會係死板
如果殺模仿老太 就係佢有公平競爭既固執 但先前奸計呃佢又無問顯

果陣凱多擺明唔夠御田打
佢自己落油獲都未必頂到半個鐘
你睇佢d 反應就知
睇埋御田同羅傑點拎op
就知佢係羅傑第一打手
凱多隻抽輸撚硬

羅傑 同 御田 都係為左廿年後既變局而犧牲
其實就算佢地唔咁做 唔通就唔成事？
廿年前一樣出到羅傑 白胡子咁既勁人

佢話要 喬再黎之前要開國 咁而家路飛黎左都未開國 會唔會路飛唔係喬？

點解咁多人問係滾油咁耐都唔死 點解比槍打會死
係咪覺得浸左咁耐 個人都熟晒 比槍爆頭仲要繼續企係度講野
凱多都講左 佢身體已經頂唔順 射呢槍只係了結左佢

穿越800年現身既人 係講緊邊個？？

白胡咪又係

有機會，路飛做joyboy應該要累全世界等多800年

屌你老母凱多攞撚完著數先係到懶正直

真係op最好睇既回憶，完全唔想佢完

一定要打柒凱多同大蛇

岩岩再睇多次覺得尾田除咗對人物既刻畫去到極致之外，對於描寫角色與角色之間既互動，角色心態轉變都係極致，可能係我過份解讀，但我都想講下我既睇法

未做回憶之前，路飛，基德俾凱多屌打之後收監，原因係欣賞佢地，希望可以收為己用。當時我會覺得劇情需要姐，都尚可接受。

但睇完今集之後，又有新既睇法，眾所鳩知御田係有一種吸引力，而今集御田既魅力亦都深深吸引住凱多，令佢欣賞不屈不撓既人。咁就合理解釋到就算路飛打敗JOKER,斷佢SMILE 果實條路，都可以網開一面。

其實佢唔係
係啲人玩膠玩大咗

好想知武藏知道御田被烹死佢到底有嘜感受

阿時800年前送過黎？
如果係咁 仲駛咩羅傑開啟大海賊時代
羅傑講明有件事要廿年後果代人做 可能係佢個仔
御田話要預早喬黎之前開國
係咪大師兄未歸位果種 喬係歸位後既路飛
歸位儀式係joy tale完成？

繼續航海啦diu

你點知的

其實今集算洗白左凱多
咁今次大戰凱多柒極有限 相反大蛇

有種feel最後凱多大媽都會洗白
路飛打贏黑胡做海賊王
最後同世界政府大戰就真係全部海賊勢力跟住路飛一齊打
做個名乎其實嘅海賊王

佢啲post都唔會係狗仔開嘅post
全部士氣post嚟

太撚型喇...

雖然御田輸得鳩，
小忍講出黎都好突兀
但今話真係睇到眼濕濕
真係好似ironman, only one way

有無機會大媽同凱多其實都對世界政府有仇但佢地唔知
大媽細個突然變到巨人咁大可能係政府實驗
對應返冰火島個巨人化實驗
修女消失又可能係政府暗中搞鬼
凱多真身可能係龍又對應返冰火島條人造龍
總之真相浮起之後佢地就有共同敵人
最後連埋走散個班七武海，草帽大船團同四皇黎個海賊勢力assemble打鳩世界政府做真正嘅海賊王

依架都唔知喺邊

尾田我屌你老母！

邊個叫武藏
以藏下話？

小次郎個炮友

之後究竟會點
Boss戰要好睇 一定要無不明立場又強大既第三陣營
而家和國 有 凱多 反凱多 超新星 大媽 cp0
超新星應該會反凱多
Cp0應該暫時唔會大動作 力量小
但大媽究竟想點

圍歐兩皇 肯定失敗
圍歐凱多又太悶
所以合理估計係 大媽要中途離場 如果大媽只係走左去外圍 等執雞 咁凱多戰唔會好睇
和國其中有個出口係島中間 會唔會引大媽去果度沖廁咁廁返佢出島？

但唔會大合作啦 太勁
應該後期 凱多 大媽會失去戰力 或 戰意
黑胡應該想要凱多果實
大媽下半段故事可能會令佢失去部份力量

唔知青雉會唔會有動作 之前明哥篇無啦啦走左過去 肯定唔係為左救smoker咁簡單

見到御田死個時嘅笑容, 特登畫成個D字, 我估D之意志應該同呢種笑容有關

咁凱多之後無啦啦做乜會變殺不死 同埋係咁自殺搵方法死?
依家都叫正正常常一個人姐

路飛在預言有提及過，所以紅髮先犧牲隻手令佢做海賊?攻心計

講真，好睇過艾斯果幕好多
艾斯係寫死左佢，回憶先補返佢係絕對唔會認輸既人
同埋咩熔岩係可以燃盡火，咩上下位果實關係
睇到我

唔係咁樣點「熱血」「感動」

艾斯死真係好冇需要...
好想知薩波係事後補飛定一早諗定

應該一早諗定
佢整死艾斯嗰下應該設定好晒背景
更有可能係為左整薩波出黎先搞死艾斯

利申：鳩估

補飛啦
冇伏筆冇提及過

唯一有關連就係艾斯手紋身個打交叉S

冇諗過呀哥死左個細路仲咁on9

屌你都無得揀

熔岩同火根本就On9
直接赤犬勁啲已經可以

似a3 dr strange 果幕多d

變實體先幫到路飛擋咪得 上下位

我覺得係800年前有個joyboy，而呢個只係一個身份，佢可能講類似”800年後會再次現身”，但其實係另一個joyboy，而呢一個人未知係邊個

凱多竟然 係賤種狗撚 唔守諾言
凱多已經成為 黑胡子後 第二個想佢被打死嘅角色

尾田，我相信好多讀者唔介意你用時夫人呢句「你不是不會死嗎」黎做伏線，
作個原因俾御田係現代再出場啦

好早已經有人估D 係XD咁睇

D係Dream

真係喊死
家臣明白交托夢想喊一次
家臣跑返九里喊一次
觀眾講句詩又一次
最後又一次
廿年後轉生救和之國得唔得
靠路飛就仆街啦

似自來也

今集好正

留名

如果one piece 個世界觀唔係咁大，講少啲政治，咁我都可以接受

但依家講d係神之天敵，要推翻暴政，但原來個意志只係dream，我就覺得太兒戲

凱多話殺左個老太婆 係邊個

路飛就係轉生

勘十郎好少講嘢

今集作者講到明唔洗嘈

無聊睇返契仔打鷹眼個段
路飛係幾符合joyboy呢個名

正解，凱多都估唔到佢頂咁耐。
凱多唔夠佢勁。

作者今集算係解釋左

仲有，凱多想好型咁死，其中原因都係因為禦田，白胡，羅傑，大人物，死得霸氣
佢自己都想

晨早解釋左唔係，班友玩膠玩過龍

有冇喵喵怪

自己識飛，根本點跳都冇事，晒氣

凱多殺阿婆，講到咁堂堂正正，
好心就放禦田出黎單挑啦，驚到咁
又低估人地頂唔到一粒鐘

點撚會同肥蛆 同凱多呢啲禍害世界嘅人合作呀
你估白鬍紅髮咩
唔好睇marvel 睇上腦

凱多柒過黑胡
黑胡個d係擺到明為求目的不擇手段
而且智慧 計謀都好過凱多
黑胡：人的夢想 是不會結束的！！

成套海賊王最鐘意就係黑胡

之前夠無人估到沙佬同巴基十惡不赦會同路飛聯手
唔洗白洗乜留咁多伏筆落去

真

Op有好多洗白例子

大部分主角打過既敵人都好可能之後會成為主角既戰力之一

沙佬，巴基，鬼人，莫利亞，凱撒，mr2

我夠膽估遲下打世界政府Mr.2 實拉埋明哥個班一齊出黎幫手，反正兩年後全部敵人都同世界政府有仇

仲要打多兩皇加世界政府 尾田五年完唔完到

咁阿時呢？

個阿婆係模仿果實個個？

係 依家仲要話和之國將來會有長久既冬天
好可能同青雉有關

on9廿年前啊
你係和之國有見過一舊冰?
講緊和之國黑暗日子啊
而家香港民主嘅寒冬又關青雉事咩

死得咁壯烈玩復活咪好似隔離火影咁憨鳩兒戲
賜死就死啦 好似艾斯 白鬍呢啲角色咁
寧願佢地唔好再復活出場破壞設定

個寒冬唔係指個大蛇統治個廿年咩
點解又扯到去青雉到

炎熱嘅夏天=赤狗做手腳

練完四檔 個腦都膠化埋

御田今次冇信
佢講左自己今次一定會被殺
佢已經諗好晒點樣救手足
安排佢地去未來

佢好似鄧不利多咁
死前安排左啲野幫主角
唔止救和之國
亦都為左巨大戰爭

傻鳩預言家
你估你話唔係就唔係咩
咁西利咁易捉路就一早有人估到咩係D啦

我介意
好老土

你應該係輕度弱智
難為你仲要住公屋活著冇撚用

屌你

明就得la

On99
咁上面果個又係唔係傻尻預言家呀屌你老母閪

期待路飛只係打手一個
被選中嘅人係烏神

係

無路飛真係好L好睇

最尾時夫人果種堅決眼神好正

好想塞條撚入佢個口再用呢個表情望住我

笑鳩你預言家乜柒都話冇可能呀
過幾年真係發生左咪又係死狗咁笠水
死傻鳩

以藏呢個伏筆無人講？

肯定係佢帶埋白鬍子餘團番黎報仇
唔係嘅點打big mom + 凱多

佢同不死鳥應該會好型咁出場救場

難怪你條On9低收入住公屋

以藏 + 不死鳥 + 其他隊長+猫 + 甚平
應該會好似avengers endgame咁出場

做回憶咁耐悶到
快d出路飛呀

大蛇正一陷家剷
屌你老母

我而家就笑撚你都得啦
原來係條靠劇透AVG 搏上位ge垃尻圾
落地獄睇你老母比狗屌算啦

屌你老母閪原來死M狗黎
比我講話睇Avg上腦 所以瘋狗症發作

貓同不死鳥
唔知有咩打算

仲要寫到懶煽情咁
御田咁揪得, 但就乖乖跳落個煲到都唔拼死一戰或者逃走
連路飛條傻鳩戴咗海樓石手扣都仲好氣好力
要營造佢一個救全家但營造得好突兀

p.s. 等睇傻鳩op廚負皮我

op幼稚過marvel十偣啦傻鳩

佢無食惡魔果實唔乎合果實王漫畫宗旨

撚唔知咩 又撚人拎黎比深度咩
講緊assemble assemble
頂上時又唔撚見人下下assemble assemble 咁
M狗又發癲

920呢一話
係咪正正就係御田就黎完煮刑果時
大蛇臨時係果1分鍾話要殺左佢地全部人
所以路飛佢地咁嬲

睇返969話老太婆係大蛇個老太婆

御田真男人！
當之無愧

明明有五年時間俾佢搵幫手，佢就信大蛇跳足五年on9舞
明明知大蛇唔信得過，佢就照樣關東煮一個鐘
明明一開始夠力扔走九俠，佢就關東煮夠一個鐘先扔

不愧係 「傳說的一小時」

屌你睇撚到眼濕濕

做乜勁
assemble個字係咪比M記注咗冊
利申一套marvel 都無睇過

So touching

原來assemble係連登禁語黎
講都唔比講
啲Marvel fans真係好惡

死癲狗唔夠講屈人m狗
傻鳩黎

條友定期op post瘋狗症發作

御田係真.op男主角

佢亦都真係成為左海賊王既男人

Sorry可能得罪OP廚
尾田強在劇情描述宏大而又細緻
但佢刻畫人物嘅手法真係好差
御田係幾個君主系角色已經算係比較獨特
始終都係關鍵劇情人物
但除此之外同其他幾個君主類角色分別不大
近乎冇腦嘅戇直，俾奸角SM，俾民眾誤會，
等主角團解救
呢類大配角已經算好啲
其他卒系角色，得幾種方法刻畫角色特性
誇張造型，口頭禪，怪癖
真心覺得駕馭唔到就唔好畫咁多角色.....

爬文啦

點撚樣定期呀死傻閪
話人傻尻就比人屌番話人傻尻
死全家啦

御田比人捉咗都無沒收佢把刀，居然無人講
大部份都係問老太婆係邊個

一定係豹婆婆啦

想知點解送走個仔唔送個女！而個女又無比人知身份

全家中肺炎啦弱智
咁撚憎marvel去開個po屌囉傻鳩

憎係啲M狗姐
撚似你咁撚犯賤咩 ，咁撚中意做傻閪劇透撚比人屌全家
番去飲你老母啲骨灰水啦

你係呢個po都比人當傻鳩啦
你咪又係咁樂意比人當狗咁撚
笑死

我認同, 所以反而有個問題就係大蛇憑咩同凱多合作廿年?

假設凱多性格係咁, 佢唔似接受到個咁嘅人, 加上大蛇又冇武力又冇智力, 又會搞咁多門面野誤大事, 而家咁樣全國都知佢衰野, 凱多想要傀侶多多都有, 或者可以管治和之國嘅強者佢呢廿年都唔會馴服唔到啦, 大不了咪隊冧大蛇自己take over和之國?

好似大蛇係管治和之國呢方面嘅功能唔夠突出, 或者佢副手牌未寫到出尼

因為大蛇靠個老太婆上到位嘛

如果索隆一開始遇唔到路飛就同御田一樣

靠旁白格硬每一格塞300%內容，始終都係太趕

九俠自己圍內分啦
草帽團應該分凱多啲人黎打

D=democracy

又真係同zoro開頭有啲似
係規模細好多

有冇發覺御田最後既笑容同最親既人講自己先行一步，同路飛當初入偉大航路俾巴基斬首個陣既對白都好接近

真男人御田

之前就話羅杰係真主角 依家係御田
御田>羅杰>>>>>>>路飛

路飛＞白鬍

等卓洛黎斬死凱多就變神作

睇得出係羅傑嘅死對御田影響好大
御田某程度上其實係自己簡左跟隨羅傑
公開處刑嘅死法去同國民講自己嘅夢想
同羅傑叫人去搵OP一樣，白胡死個時都係同全世界講OP真係存在

無講屏障果實個呀伯點死

大姑媽唔得咩?
邊到睇到係老婆

SOR 睇錯老婆 自膠

御田真係好撚型呀

我啱啱單行本睇到路飛係圓蛋糕島打敗加泰古利(糯糯果實個個)
我真係覺得路飛贏得好牽強
都唔明點解路飛受咗咁多次致命傷，加泰都會冧低先過佢，佢好似淨係中過路飛幾拳，連被打飛都未試過，根本完全唔合理，畫到咁樣根本唔洗睇戰鬥，直接寫路飛贏算啦，反正打不死，好似得佢有意志，敵人無意志咁款
我寧願尾田寫加泰個下巴因爲一次意外撕裂咗，補咗個人工下巴俾佢，所以嗰嗰部位用唔到武裝色，而路飛睇到佢食野嘅樣，先係贏嘅關鍵，因為知道佢弱點係下巴，其他人無見過佢食野嘅樣，所以唔知
路飛做到海賊王我真係完全唔服

其實諗吓都知應該係加泰古利贏，果實能力高路飛一級，見聞色勁過佢，武裝色勁過佢，大家都有霸王色，我一開始係好期待，尾田可以點樣寫到路飛贏到呢條友，點知最後真係求其寫加泰冧低
之前啲戰鬥路飛贏都起碼有跡可尋，明哥輸係路飛檔4物理力量、體型、機動層面etc

而家睇海賊王真係睇劇情算，路飛開咗鎖血不死外掛，佢同人打已經無咗期待嗰種感覺

又好似係

凱

開到死門要有幾大覺悟啊
結果直接復活搞到無曬熱血
橫掂都結局俾佢死咪算囉

無機物可以加霸氣，所以人工下巴可能仲勁。

只可以話作者諗唔到點打，路飛上位版，只可以靠不屈意志勝利。

唯有咁諗會順啲，因為加泰古利咁勁，寫到佢咁樣輸真係唔抵

我發覺每一篇都有人話個boss唔會輸
然後再遲下其他篇章先會分勝負

唔該今次真係殺左大蛇同凱多
唔好又洗白 打飛完當無件事

睇到就唔會唔知採石場監獄發生咩事啦...

一定係有二五仔先會出現情報漏洞

大媽呢d垃圾角色設定 根本就冇人有興趣理佢 作者想佢點就點行為冇logic
不分敵我搞局就作思食症發作 變fd一齊打凱多就作失憶症發作
同易風一撚樣...

今日係法治最黑暗的一天 一定又係黑胡子喺度搞局啦

留個女喺呢20年 可以一路做雞一路等救星。

由大蛇第一日出場我就keep住有呢個疑問

如果寫凱死 寧次復活 先係最好嘅走向
寧次復活仲可以打破埋日向宿命 有意義好多。

加泰古利呢個名仲型過卡塔庫栗好多！

寧次死得好冤枉 最終都係保護雛田死 仲要被hea死

係啱音好多

首先要諗到邊個有能力殺佢先。諗爆頭。20年後既凱多。 起碼唔會係路飛先。

蛇獴

你當街霸咁睇。有行血 慢慢燒燒下燒到就黎無血再補一槍重要咁係凱多射所以4倍爆擊傷害。

講得好，咁就講得通點解佢會有啲咁自取滅亡嘅決定

講唔通喎，如果唔係女忍者爆響口，佢死個下無國民會理佢，做唔到個個回嚮，只可以叫佢幾條靚去代佢開國。除非你話佢一早估到有人會幫佢澄清啦....

紅髮都冇去到拉夫德魯

800年後即係20年後即係現在？？？

應該圍嘔，唔會單挑

用槍

2020
仲講路飛係「武力」上嬴二佬
畫撚到咁明顯 嬴唔係嬴在「武力」
咁都睇唔明
智障就返去睇天使低低B啦
on99

點解覺得佢會勁 我覺得佢一樣都係廢
應該 日和 殺?

加泰一次都無跌低過，路飛受傷重佢十倍
加泰仲冧得快過佢，遇到強敵就話佢意志力差所以贏，咁真係玩撚晒
人地嘅霸氣都係遇強愈強練番唻，有無可能中路飛幾拳就頂唔順瞓低先
作者畫乜你就照單煮碗全收，無個腦思考吓合理性，你都係死番去睇天使低低B好啲
咪就係多得你呢啲人先俾人話海賊迷係腦殘
完全無討論空間，接受唔到反對意見

路飛點解贏好撚明顯啦
咪就係糯米佬佩服佢所以唔企起身放過佢囉

所以咪要圍嘔囉

由佢sense到路飛見聞色進步緊個時已經有刮目相看嘅態度...到路飛中左穿箭，表現忽然間跌walk時年糕佬係好唔高興，覺得失望。 然後發現係自己個妹偷襲佢就好嬲.....明顯到呢一刻輸贏唔係一場力量上角力.....係一種氣量，年糕佬根本唔會接受呢個情形下去取勝，就算假設佢力量上可能更勝一籌都好，佢都唔想勝之不武。
路飛同佢食左大家最後一擊之後，其實都係佢企係身先，企正係路飛面前，一個形象係背脊唔落地嘅人自願係對手面前瞓低，加上從佢倒下無即時失去意識，仲可以同路飛對話就知，佢係自願選擇做輸個個。佢承認路飛係呢一戰上係比佢強，強係邊就明顯唔係力量上，而係一種屈服

你都係去睇番寵物小精靈個啲級數啦，個啲係純講戰鬥力同策略嘅卡通，會岩你多啲.....op呢啲要劇情同人物鋪排去決定誰勝誰負嘅設定唔岩你。

仲有，呢個唔係作者寫乜你就照單全收嘅問，係你個人問題，你唔係需要一個合理嘅橋段，係需要一個合乎你理想嘅橋段

exactly, 糯米佬係讓賽 心底入面其實係想輸
根據回憶, 佢揹住一個自己不敗(背脊唔掂地)嘅虛名 同要保護弟妹嘅重擔
扮演一個佢唔想扮演嘅角色 所以佢搵緊一個擊敗自己嘅對手
由佢認同路飛係對手開始 就一直冇落死手, 冇喺擊倒路飛之後徹底追擊,
仲不斷問路飛仲有冇新招，同埋要1對1同路飛公平對決
直至路飛終於練級練到可以同佢一戰。
所以最後糯米佬由向前訓低改為向後訓低, 亦係象徵佢放低扮演嘅角色 而釋懷
糯米佬呢個性格亦係對應路飛鐘意感應敵人性格呢樣野。

終於有人夠智商睇漫畫

就係講緊路飛一路以黎人設。
感染周圍人

你講得好啱！
雖然呢場戰鬥尾田都描寫得唔係好,
睇連載嘅時候亦好唔一氣呵成, 描寫得好散
但個戰果並唔係大家成日講嘅咩路飛贏鎖血，年糕佬輸自殘。
成場睇晒就知道路飛贏, 係年糕佬讓賽, 年糕佬個性格佔好大原因。

關唔關大蛇御庭番眾事?
就好似今集忍講出實情之後
佢地就捉住忍講你知道講出黎既後果
咁姐係代表佢地本身就知御田跳舞就係為左救人
不過就投向左大蛇果邊 唔講個事實出黎
成隊人既能力都未寫晒出黎
算唔算一個底牌

係亂尻咁黎

乙姫先係

呢個好笑

其實人設上黑胡係最接近海賊王

好睇到癲

有冇認真睇 卡2最尾係特登輸 布蕾都特登問做咩明明向前傾緊但特登向後訓 同埋佢最尾又釋懷又冇乜事證明係認同路飛先輸而唔係打唔嬴

滾油熱湯奈我何

睇回憶好似唔多覺凱多有問御田最終島既事

爭咩吖，兩個都左膠

對敵人仁慈姐係對自己殘忍

但乙姬感化到天龍人個段真係好正
出黎救白星個下

有冇人知？

寫到咁撚明顯班人都仲要屌

弱智

好正！！

仆街下集又要睇on9橡膠佬了

覺醒橡膠腦

如果知道未來
點會唔知凱多嗰陣係呃鳩佢呀

諗起凱多？

擺明係啦

我都有咁諗過係咪好似avengers end game 咁既劇情，但最新果話個感覺天月時好似唔知佢老公會死咁。

我覺得可以係未來番過去既機會相對地低
反而係天月時因為知道當時發生咩事和之國要鎖國，所以即刻用果實去未來幫御田開國，令到某d 大事件發生

其實點解佢會咁準確知道係20年後會有大戰？

係囉 提都無提
錦衛門

又係呢個笑容

御田豪邁又型到仆街
生出個咸濕仔

姐係佢老婆

笑撚左

今個星期無？

何出此言？上期都無話休刊

咸濕唔緊要

廢先係問題

係。

咸濕仔唔係穿越左依家幾多歲?
尾田安排佢食龍果實 做凱都番版
和之國會keep住俾唔同既龍管治
新一任個條淫龍希望佢會成才

廿八歲

好似話緊急身體問題休息

3月9日先出

來自官方分析師greg的消息（翻譯by【TalkOP漢化】，蒐集byTalkOP海道-海賊王論壇）：
1、尾田是很希望自己的劇情不被預測到，讀者期待啥他很可能不會畫啥。
2、973話刊登日臨時推遲一週。原因不明（但明確不是尾田急病住院之類的可怕的事情）
可以肯定的是，973話的官方刊登日發售日臨時從下週一推遲到下下週一。我猜是尾田這次交稿臨時沒趕上截稿日……
考慮到我們看的情報漢化偷跑的是JUMP書，而這次推遲的是海賊王不是JUMP書，因此本週肯定沒海賊王可看了！（除非GREG發錯消息）
PS：1和2是兩個話題，沒說是相關的。

身體問題休息???????

我估有個BUG，臨時截左

白胡子只係普通人體質

D係 DLLM

武肺

甚平到和之國未

世上咁多人實有人估到
希望佢唔好因為人估到而有個神結尾變爛尾

呢個係？

張圖有寫

唔一定要係democracy, Dauntless都接受到

凱多賤過黑胡子
黑胡子真小人，凱多做仆街嘢又要擺大方，成個中共咁
當著全國面前應承人地頂到一個鐘就放佢，跟著又反口
扮哂嘢話為咗情面親手送佢一程，點知係拎槍射
夠膽咪隻揪囉
正常一對一應該唔夠御田做

所以咪要急急削弱再殺佢

咁路飛咪做唔撚到海賊王

咁御田浸左一粒鐘點都死硬
凱多當係了結佢 比佢痛快啲咁死
但係佢明明應承會放九俠走 結果又唔撚理大蛇反口 所以凱多都係仆街

小次郎有冇屌過武藏

尾田正一撚樣傻鳩黎
乜春唔想人估到就唔畫 好地地諗好個劇情就去完善佢而唔係格硬改 佢都做唔到

已經夠多地方係岩先諗到先畫架啦
例如 霸氣 薩波
一睇就知係後加 雖然總會有死忠努力咁兜

你就真係傻鳩 分析師講兩句就信

霸氣新設定去完善套漫畫 有咩問題
薩波一早結拜已經係有三杯酒 唔洗兜

結論 你真係傻鳩

其實尾田話過自己唔會特登上網睇人討論同d分析
除非真係好hit推測
唔係嘅話佢一般唔會知

今個星期又停

唔係掛
邊度講

我估D都係 FOR 大路野

再係咁我真係信佢有肺炎

隔離緊，兩個星期

尾田點? 病好番未?

蛋糕島篇好明顯改完又改
山治傳過好多對手 冇一個打得成

你呢d死忠就好似牆內d狗咁
人地一講佢主人有乜唔好 就衝出黎護主 唔理自己有幾on9
乜撚霸氣設定for完善 呢點屌9你都哂氣

信薩波伏筆就仲蠢撚過豬 乜柒有3個杯影果張圖? 屌你啦 又唔見支酒有影? 唔撚畫埋杯邊?
之前所有回憶都冇薩波呢個人既撚毛出現過 艾斯同路飛一定都係失左憶啦

仲有大撚把一睇就知改完又改或臨時諗到既野
不論有幾明顯 你呢d野都會選擇盲目護主

海賊王養護主犬呢方面真係世界第一

梅利號係感人既

山治幫boss補血... 我無野想講了

仲有爆自己船長頭

爆頭都算
任佢打仲要打唔低先柒

973
羅當眾斬掉勘十郎人頭
錦衛門用計，已經找到到內奸
路飛等人現身，
卡里布吃掉昨晚大蛇部下。

看來大家已經已經準備好了

你點作的

973
罗当众斩掉勘十郎人头
锦卫门用计，已经找到到内奸
路飞等人现身，
卡里布吃掉昨晚大蛇部下。

看来大家已经已经准备好了

估唔到咁快

一鳩就斬左內鬼，鋪左咁耐內鬼線用來咁ON9

大媽有幾霸氣
成篇蛋糕島發病之後集集都叫wedding cakkkeeee 又點有霸氣

另外凱多有自殺嗜好可能就係深受御田影響，令佢反思自己係佢面前只係靠d 低下手段先贏到。而又再合理返點解路飛搞破壞但又唔殺咗佢（因為欣賞有骨氣ge 人

尾田件垃圾又故意留白

有冇人可以俾個合理解釋我聽，點解御田寧願信大蛇凱多去浸浴，都唔嘗試反抗
我接受唔到佢覺得大蛇會放過佢部下ge 理由

反抗呢方面路飛就要俾credit 佢啦
係泡泡島篇，明知唔夠黃猿打，果斷走佬
係監獄島篇，走唔甩都好，都寧願斷送雙手，都起碼同麥哲倫打一場先
係大媽篇，係書入面都寧願扭斷對手，都要逃出去

而御田呢？5年前跳舞唔反抗，5年後托付刀俾時夫人，乖乖去浸浴，都唔諗點樣去反抗

宜家唯有寄望佢同羅傑一樣係為咗等待廿年後出現既人而甘願默默承受啦，唔係ge 話，我真係接受唔到

睇錯，自

我解釋係因為大蛇講過佢係想報仇，根本唔care和之國生死
如果御田再反抗大蛇大可以當眾殺哂d平民
與其要冒險反抗倒不如等到合適既時機再由未來既人做好準備先開國（個人諗為）
其實都不斷有提到當時未係時候開國/公開one piece秘密,就算真係開左國都冇用,因為「個個人」未黎到

幾時有出薩波
擺明係知艾斯死先急急作一個人啦，用個紋身作故仔

同埋我當回憶篇已經完左
因為佢上集尾個caption都講到好似要番現代咁
其實都冇野好講，最後咪大蛇要追殺御田家人，班武士番去救人點知時夫人送哂佢地去未來
同埋佢上集最後句「御田你唔係唔會死咩」應該純粹只係指御田既精神永遠長存,我地唔會忘記之類既意思姐

所謂既三個杯，都係艾斯死後先有

頂上前面唯一透露過只係得個紋身
但個紋身可以代表好多野，薩波真係可以好後期作。

如果作者有心留伏筆，第一次見路飛就應該講一下三兄弟，或者紋身之類

hi sir,

勘十郎係內奸？

未知，等睇長細情報

973少量情報
一次過講左兩個人既身世

仲未講返路飛屌，拖到幾時？

幾時先打鳩凯多？

有嘜好拗
合理就得

973话标题 光月一族
时夫人将桃子跟武士们送往未来后，殒命。
大蛇找不到武士们死亡的证据，惊惧不已。
传次郎为了隐藏真面目，改变了的外表，自称狂死郎，发展手下。
扼杀自己的内心跟在大蛇身边，成为了取代豹五郎的江湖侠客。
另一方面，作为丑三小子一直窃取金库的钱财
之后，发现了与河松走散混入都城的日和，道出了自己的真面目
恳求她在决战开始前不要告诉伙伴们自己的真面目
为了替河松保护她，让她化名为小紫过活。